{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "신의도2"
    },
    "text": "守られるべき自然環境保全地域に指定された林野は財政的な開発計画はなく、多島海海上国立公園の標示石や灯台などの施設が存在します。周辺海域は2063が主に利用していますが、これは村の漁業、邑久漁村系、海藻類、貝類、カニ、ナマコなどを指します。周辺海域は国立公園に指定されており、山地管理法、自然公園法など他法によって管理されています。地形と地質は白亜紀時期の流紋岩質凝灰岩と集塊岩などで構成されており、宗像地形で約86mの高度を持っています。主な陸上動物の中には絶滅危惧種の野生動物であるカワウソの排泄物やアオダイショウが観察されています。主要な海洋動物は計19種の海岸無脊椎動物と多様な海藻類が出現しています。また、さまざまな鳥類や昆虫が観察されます。主な植物としては、島の端を除いた島全体にチョウセンゴヨウやタブノキなどが育っています。周辺海域は国立公園に指定されており、人工石造物や海蝕崖、海蝕洞、絶壁などがある景観です。また、海釣りや磯釣り（クロソイ）が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この林野はどのような指定地域ですか？",
            "answer": "守られるべき自然環境保全地域に指定された林野です。"
        },
        {
            "question": "周辺海域はどのような利用がされていますか？",
            "answer": "周辺海域は村の漁業、邑久漁村系、海藻類、貝類、カニ、ナマコなどの利用がされています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどの法律によって管理されていますか？",
            "answer": "この地域は山地管理法や自然公園法などの他法によって管理されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形や地質はどのように構成されていますか？",
            "answer": "この地域の地形や地質は白亜紀時期の流紋岩質凝灰岩や集塊岩などで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主な陸上動物にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "この地域で観察される主な陸上動物にはカワウソの排泄物やアオダイショウなどが含まれます。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主要な海洋動物にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "この地域で観察される主要な海洋動物には海岸無脊椎動物や海藻類などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される鳥類や昆虫にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "この地域で観察される鳥類や昆虫にはさまざまな種類が含まれます。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような主な植物がありますか？",
            "answer": "この地域にはチョウセンゴヨウやタブノキなどが育っています。"
        },
        {
            "question": "周辺海域の景観にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "周辺海域の景観には人工石造物や海蝕崖、海蝕洞、絶壁などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "この地域でできる釣りの種類は何ですか？",
            "answer": "この地域では海釣りや磯釣り（クロソイ）が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 433
    }
}